克鲁姆霍尔兹告诉我，这些活动还可能导致顾问和供应商“像强盗一样发财”。 为什么几乎没有获胜希望的候选人筹集的资金比以往任何时候都多|杰弗里·斯凯利(geoffrey.skelley@abc.com) | 2021年8月26日|FiveThirtyEight 
 2016年，盗匪盗走了1500多个蜂箱，一名养蜂人在奥里瓦雷兹经常出没的地方以南四个县突然出现的盒子上发现了奥里瓦雷兹的标记，随即报了警。 偷蜜蜂几乎是一种完美的犯罪，但是镇上有了一位新警长 
 如果说纳瓦尔尼的作品有什么主题的话，那就是俄罗斯的现代盗贼统治是前克格勃(KGB)中层官员和后苏联时代一群身着商务套装的土匪的邪恶婚姻的产物。 阿列克谢·纳瓦尔尼(Alexey Navalny)在普京的其他对手失败的地方取得了成功。 为什么? 迈克尔·韦斯，2021年1月27日 
 米登达说，SARS在抓捕武装匪徒方面确实取得了一些早期的成功。 尼日利亚政府承诺结束非典并改革警察。 这不是他们第一次做出这样的承诺了Andrew R. Chow, 2020年10月28日 
 其中一些改进是由彭博媒体使用ABBA和多武装强盗方法驱动的，该方法实时优化多个选择，在更短的时间内优化活动。 彭博媒体调整ABBA，以打破其广告和订阅业务之间的壁垒 
 她怒气冲冲地离开了隔壁，那里的老板试图在强盗开枪前把威斯伦赶走。 邮局劫匪比ISIS更受通缉 Nestel | 2014年12月13日|每日野兽 
 一个强盗在夜里来抢劫这对夫妇，并在他的妻子离开房子时向她开枪。 尼罗河:古代与现代的相遇|威廉·奥康纳| 2014年6月21日|每日野兽 
 几年前，我第一次品尝利乐(Tetra Pak)的葡萄酒是在一个标有“强盗”(Bandit)的霓虹绿色包装上。 认真对待盒装葡萄酒:不再只是流浪汉和青少年的专利了Jordan Salcito | 2014年3月15日|DAILY BEAST 
 毕竟，自2008年经济崩溃以来，谁像强盗一样发财了? 《饥饿游戏》是一个茶党反乌托邦|杰·迈克尔森| 2013年12月5日|每日野兽 
 一名强盗试图抢劫他们，他们开枪打死了他，然后周一早上回去工作，就像什么都没发生过一样。 哥伦比亚特勤局性丑闻愈演愈烈，政治闹剧愈演愈烈。塔拉·麦凯维，2012年4月19日 
 他做了一段时间的强盗，抢劫庇护他的迦特王的臣民。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 五年的战争和随之而来的土匪团体已经摧毁了各省。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 他们毫不怀疑，如果强盗还在山洞里，那三个人一定会找到他，把他带回来接受审判。 K酒吧的冒险女孩克莱尔·布兰克 
 当珍妮特说出她的意见时，她停住脚步向强盗开枪。 K酒吧的冒险女孩克莱尔·布兰克 
 克洛维通过圣雷米的背叛而成为这座城市的主人，而圣雷米在兰斯为戴王冠的强盗施洗。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏